川普私下評哈利夫婦專訪 「梅根不是好人 」

英國哈利王子和妻子梅根接受美國名主持人歐普拉專訪，引發熱烈討論。曾被梅根批評的美國前總統川普，據說看了專訪後私下認為梅根「不是好人」。

川普前顧問米勒（Jason Miller）在川普前策士班農（Steve Bannon）Podcast節目「War Room」，透露川普對哈利梅根專訪的想法。米勒說川普告訴他：「她不是好人……我以前說過，現在大家看見了。」
米勒說，川普曾想過公開評論專訪，但最終打消念頭，怕會有英國名嘴摩根（Piers Morgan）的下場，因說錯話而告別公眾視野。

....

原本條臭閪可能只係八婆一個，而家可能比惡勢力拎嚟做棋

大侵

米勒說，川普曾想過公開評論專訪，但最終打消念頭，怕會有英國名嘴摩根（Piers Morgan）的下場，因說錯話而告別公眾視野。

打死我都唔信 先唔講佢點評論 侵會驚講錯野而告別公眾視野？？

Trump真係咁講過既話，等於又幫佢make noise
Trump haters = DEM supporter

放風寸埋觀眾掛

侵侵睇到又係果啲套路
所以講緊梅根後面果班人又係果班DEM

小不忍則亂大謀
侵粉見到呢句應該先係

其實有無都好
媒體都會拎黎大講特講
佢都唔會find out 究竟係咪真係有講過

侵未來3年有計劃 當然唔希望而家比位XiNN入 你睇英國名嘴就知 佢串足一世 最後點? 美豬ON9唔識乜叫諷刺 諷刺係高IQ社會 例如英國人先會明既野

你睇希婆拜燈突然衝出嚟就知